驗車問題~~

大家平時驗車費(包政府果個)幾錢左右??
最近比車房殺1頸血 想知出邊咩價 包濕濕碎碎整車基本野唔洗換油換風格

咩車？

Hiace 同 e87..

自己驗5舊

自己搞驚唔pass 到時又搵人..

一千包安心

咁你比人湯即係幾錢

正當驗車

梗有方法

差在識唔識人(not車房)

翻驗好似2weeks 內俾百幾蚊。
至小知道要整乜先。唔洗聽車房佬9 up

自己驗pass

肥咩先去整lor

部hiace岩岩驗完2000蚊有找 之前1500 包pass

甘你都岩 只係1直都搵佢搞 諗住唔洗煩